[緊急突發] 防暴於葵芳地鐵站施放催淚彈

黑警已犯戰爭罪行

推

rthk 32播

tg

係大堂射

仲要平射屌你老母

見到入站室內射，想殺人。

有冇片⋯？

連職員都收皮

痴線，成個站都一定係催淚彈味
呢班先係危害公眾安全嘅暴徒囉

痴撚線, 根本就想係屠殺

721

無防毒 肯定會窒息

癡撚線
推到上國際呀屌

班恐怖份子想屠殺地鐵站內市民

想焗死d人呀

push

推上國際

有無人cut片

班手足走唔走到

同毒氣室差唔多喎屌

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

痴線

今日射眼，射FA,室內射tg,歡迎補充

gas chamber

屌仲要射完即刻走 光明正大喎屌你老母

Nazi, Extermination camp

Cls dllm

黑警死全家 屌你地老母

諗起日本沙林毒氣恐襲

如果影響到駕駛中既列車車長既話...
真係會死好多人

啱啱喺地鐵收到

CLS 黑驚死全家
就算入面有示威者，佢地都入左地鐵站啦，即係已經想走，仲射乜撚野
已經唔係驅趕，係謀殺！！

真係唔識架喎

認真其實點解葵芳會放

推咗幾多次，一日未有人真係實行到法律制裁。推再多黑材料上去都冇用

Push

狗已經冇哂底線

文宣，講出事實真相

#葵芳
2127葵涌大連排道，3架eu4架巴

推上國際報紙 我屌班狗老母

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

真係痴撚線

立場姐姐影到彈殼寫住橡膠彈

地下鉄駅構内毒物使用多数殺人事件

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

屌你老母
想玩毒氣室?

真心心痛,細個成日喺葵涌廣場HEA
搞到咁

製造毒氣室，同埋曱甴論
離納粹不遠

共產黨=法西斯
引發戰爭係遲早既事